黃絲唔好絕望住，中央有權唔任命鄭太做特首

只要泛民幫林鄭搞造勢集氣大會，稱呼鄭太做民主之母，香港昂山素姬，咁中央就會唔任命佢

高質,快D去叫民主派即做啦

好主意

快啲寫信叫習大大唔好捉棋住，DQ林鄭啦